繼續支那小學生總書記毒撚慶祝完國殤 正式實施冇戒嚴命令既戒嚴？

真名上連登冇人信